香港邊間扒房正？

想搵啲一人500蚊以內
靜靜地 生日開心食餐飯咁
唔知大家有冇好推介？

花園？扒王？

之前聽講太子有間食扒唔錯 唔知叫金_

莎樂美

食過
old school家庭式扒房 細個阿爸阿媽會帶大家去食嗰啲

想食啲真係食靚少少食到肉質鮮味個啲

第一間好似都唔錯
Amigo有啲貴 但啲裝修舊得好正！

上網係咁搵緊 見到幾間好似都唔錯
1. TST Wooloomooloo Steakhouse
2. CWB Alto
3. 中環 beefbar (貴）

la vache
上ig睇相

BLT唔錯

Lawry

$500 outback la

$500 內好難喎

一千兩個人預左食唔到啲好好既
唔差就得架

睇過 好似得一款食？

咁我諗兩個人食outback 都唔洗成千蚊既

灣仔波士頓

真係outback最好
我當真係去啲好少少，四百一份扒好未，真係淨叫兩份扒?加埋一都已經九舊水
沙律又唔加得，可樂都叫唔到杯，咁食有乜引?

名寶石

outback一個扒都係2xx咋喎
同埋兩個人係唔會食到兩set

大家樂鐵板

太子名寶石 屌打呢2間

高街 flying pig,食個一次，都ok，都係$400左右一個人，冇飲酒
未食個佢”格 “離連登扒房，之前睇post 話星期一，二$199 有set dinner ,都有扒

名寶石食屎啦
冇鐵板嘅扒餐

$500 per head 食金鳳飛鷹?

KT 工廈 夠靜

鐵板成日整熟我塊扒啵

跑馬地

食過，覺得一般，反而個貼品幾好食

上面有人提到ruth's chris，但要千頭一個人
好有紀念性嘅日子先去啦
500一個我建議cwb 登龍街alto

直上Morton’s
攻頂

識食一定去Morton's of chicago

深水埗飛鷹餐廳，懷舊港式扒房，紅色格仔枱布

Ruth's Chris 牛油上碟唔正宗，BLT落鹽太多但係麵包幾好食，Morton of Chicago wet age次一級,肉味唔夠濃，grand Hyatt Steakhouse 之前食過幾次都唔錯，但係doneness 唔夠準

連登仔推介西營盤果間

平時口痕想平平地食大啖肉都可以食下既 同大家樂差唔多 一舊水一位到姐
今次男朋友生日想食好少少
生日請佢食飛鷹佢應該會好sad

上網搵緊 crafty cow?

巴打睇黎有啲研究

Alto 有海景，氣氛環境一流，星期一有buy 1get1free
味道還可以

ollies

梗係啦
人地食桃都食Royal 級 普通人訂唔到

Outback Steak House唔錯
但如果樓主本身都打算洗成千蚊，買兩塊A4/A5和牛再自己煎可能仲爽。

Morton真係我食過最好既餐廳，兩個人1500落樓，飽到食唔哂

Cafe de coral

Yummy

Macdonald :

Or cafe de coral

樓主你要咩水準先
一係自己去高級超市肉檔買自己煎
你要食到肉味個啲中上環半山跑馬地個啲肯定啱你要求

香港中文大學

你得500budget想幾正
porterhouse幾好既 500一位應該夠食lunch

文華扒房

講咁多野即係邊間先好呀royal級

呢個價錢 我只諗到以嘅 法式牛扒屋

土瓜灣哥登堡

其實都得，睇你點叫
蟹餅
16oz oz rib eye share
side dish
甜品（送既）
開多支水
1k左右埋單

甜品係唔係講生日/紀念日先送

我啱啱都想問
doneness唔夠準都講得出，係唔準既一野彈埋去叫佢換啦，你照食咪即係自己都唔肯定囉

連登特秀級會員

我梗係有叫佢換啦，但係我比千幾蚊一位食飯梗係唔expect要佢換,如果你要扒房grand Hyatt Steakhouse 算係我食過最好，但係我食過最好食嘅牛扒唔係扒房食，係Gia trattoria italiana 食嘅 Fiorentina Toscana,係意大利chianina beef嘅T骨扒（porterhouse ）

Westwood Carvery 普通cut $500左右

Amigo 500邊夠比

抵食不過一定唔係靜

啲垃圾扒 落鬆肉粉

西營盤 the den 兩個人1000埋到單
澳洲牛 家庭式經營 地鐵出口行3分鐘 但佢啲扒係計重量收錢 個日個款牛得番啲大size就會貴啲 佢有rump好正 瘦得黎重肉味

個slow cook prime rib好正
但凈係得牛ok, 蟹餅都做得差
同埋小店格局 唔是條條囡鐘意

Wooloomooloo 係唔錯，但2個人1K 落唔到樓

留名

element civic square既 tango

試完唔駛再出去搵扒房

大快活早餐

lm

唔識食又要學人食 落到口你分得出？

大快活早餐同和牛都分唔到
巴打去驗驗好

可能食咗假和牛

旺角第尾

Ruth’s

royal級果條傻閪呀

2人1500咁平？

食完都係想扑野，屋企附近事但食一間啦！

岩，啲錢用黎買件靚既情趣內衣好撚過

Wooloomooloo

食扑野家咪得囉，快靚正

Rump狗也不屌

不如食柴皮

呢間都ok既

我食嘅牛你地唔會食得到，要特別訂先有

royal級巴打

Grand hyatt steakhouse
Ruth Chris
Intercontinental steakhouse and wine bar
Beefbar

不嬲我食開扒都係依幾間

價錢beefbar》steakhouse &winebar=grand hyatt〉Ruth chris

Amigo 應該唔算係扒房?
不過生日去食幾好feel
會送玫瑰花又有人行過黎彈結他
仲會幫你影即影即有相
老母生日去食 氹到佢好開心

何鴻燊飯堂

試下上網搵Gaucho 係英國食過 我上網見到香港都有分店。
可以一試 英國個間覺得好好食

agger

浸大

好撚幽默咩
屌你老母

Lm

m記豬柳蛋漢堡 淨食返肉

果舊豬柳黎架